好想同普巴做愛

成日攞個屎忽得鳩住人，patpat一定好好力 好想得鳩住佢或者被佢得住 ，一定好爽